仆你個街賭博墮天錄呢家想點

痴那線拉布拉左好多話........

成年劇情都無推進過

呢3話基本上廢既

不過其實睇破戒錄同墮天錄(走佬前) 中間已經好多時係拉布, 好彩我係之後一次過睇返... 如果係LIVE 住咁追真係會睇到唔想睇

棄左了

好睇但真係好拖 已經無心機等

一早已經棄左

佢同和也個一晚，現實時間好似係好多年
由打麻雀》睇馬里奧佢地玩命〉同和也賭

故事由默示錄 1996年開始 連載都係96年開始
到2020年 佢都係講緊呢一兩年內(96-98年)既事

個作者個腦都係神級 同期唔知幾多本野畫緊 套套都咁玩心理戰
搞到好無心機睇

我覺得霸王傳 零 係最睇得最開心

想問開完牌未

架旅行車應該可以講一年

開張牌講幾話
追到人都痴
每年睇1次就岩

果邊橡膠人咪又係咗拖

我覺得最好係涯 同 銀與金
其他都死拖爛拖，零賭鬼篇都唔掂

sbt

開一張牌開左成十話

開一張牌要來回喊一年

其實去到邊
上次睇到開司贏左廿億..

呢排玩逃亡
節奏都算相對上快

又開始左典右典啦
無啦啦BBQ做乜春

睇利根川同班長會開心啲

上次睇賭20億牌已經中學。。。
依家讀緊u 先岩岩開完牌。。。

監視左間主角一早走撚左既屋10幾話

睇一日出行錄班長好過

一日出行班長

佢老味睇赤木個陣已經係拖到扑街
一個晚上打牌打足十幾年
一個自模可以自成世

你知唔知套野係睇一話跳五話